疾控中心：沒證據新型肺炎經食品傳播 籲少接觸生食物

疾控中心：沒證據新型肺炎經食品傳播 籲少接觸生食物
2020-06-19 HKT 17:04

北京昨日再有25宗新型肺炎的確診個案，當中18人來自新發地市場所在的豐台區。

海關總署衞生檢疫司副司長宋悅謙表示，在新發地市場出現群體感染個案後，已對來自疫情高風險國家或地區的水產品、肉類、冷凍蔬菜和水生動物等，開展病毒風險監測，截至昨日已檢取樣本超過1萬5千多個，包括貨物、包裝和環境樣本，全部結果屬陰性。

(已節錄)

大家會否因近日三文魚感染事件而決定不吃生的食物?

講真再咁樣銷毀食物法
根本就冇野俾班北京人食